俾狗拉咳兩聲會唔會俾人放翻出嚟

識唔識游水？

有病就唔好入醫院啦
好好地去差館好唔好？

佢會關你同其他手足耐d

佢會故意關你去多人嘅倉

咳？ 肺都打撚爆你

咳

落口供果陣千祈唔好咳

送去武漢集中營